開post問買褸都可以比智障仔狙擊成年

部份連仔真係好撚戇鳩

你話殺撚左你全家都仲可以講得通

收皮啦連登臭串乞衣—EDO脆餅#23833

(被追擊後第“6”個新名 : 儲錢要供824（連我名都抄埋））

想買不死鳥風褸，點買先最抵？

乞衣仔經典語錄:
”我：你食撚左飯未
你： 我食左屎啦 “

臭串想反追擊但話左自己係on9仔

垃圾乞衣仔你上水未？

你最後有無買？

我：你食撚左屎未

你： 我食左屎啦

乞到